阿sir揸波唔洗你教 - 今日算唔算體驗到呢句野既精華

黨衛軍揸完仲可以理直氣壯

Where is 女權？

陳仆街mode:我睇唔到 我唔知道

咁如果佢唔肯又點

up

唔知可以做D咩 唯有推

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

正明咗高層都冇辦法用繩拉實班犬，任得佢地四圍咬

條差婆咁大個人都無被人揸過，唔抵得個女記者嘛

女權撚去咗邊?